# MP n3 ImportDansBDD

#### Execution du script:

<p>Argument 1: Path CSV</p>
<p>Argument 2: Path BDD sqlite3</p>
<p>Argument 3: delimiter du fichier csv</p>

##### Command:

<p>$> python3 importBDD.py data.csv BDD_Auto.sqlite3 "|"</p>
<p>$> python3 -m unittest</p>


Le Bastard Valentin - Morisse Vincent
